其實點解仲可以有人唔戴口罩係gym room做gym?

咁樣算唔算犯法？

舉報佢啦，無理由佢有得去我無得去

條女仲要成日影一堆人行山 去公園做workout 全部都唔戴口罩

大L把衣D人，日日仲係度周圍去貼相呃like

每次睇到都好躁 憑咩大家留係屋企 呢班港豬就周圍播毒

唔係11號先重開咩

開唔開到都未知啦 就係因為呢啲自私精

有講過11號開?

政府話延至邊日既第二日咪會開
一般都係咁做法啦